上水藍絲伯伯死左，真係好可憐！好慘！無陰公！

前晚（13日）天水圍警署外，15 歲傅同學疑被催淚彈射中頭，顱骨骨折。

消息人士指，傅同學手術紀錄為槍傷，現時情況仍然危殆，昏迷指數只有3分，「即係眼無張開、插喉、對痛楚無知覺反應。」

在現場為傅同學急救的何先生透露，當時傅同學頭頂正中間偏右後流血，右腿大髀上方亦有懷疑被催淚彈射中、3 至 4 級燒傷的痕跡。

傅同學的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命。

邊撚個左膠仲要話上水阿伯慘既，落地獄啦！

勿推

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

一撚定要推
收錢做野就預左要有代價
等共狗增加請屍成本

頂住阿，無埋你 你阿哥點生存

果個阿伯甘心為極權做野，

而家畀極權殺死，與人無尤。

拉

上水呀伯死唔關手足事

班廢老見到我地啲同路人死左會拍手叫好架，仲可憐佢地班人冇尊重過我地我地都唔駛尊重佢

留返同情心同情手足好過啦
同情對家把撚
成件事只係好彩無掟死手足
阻膠真係好撚垃圾
快撚d出去比藍屍斬 比黑警打然後叫救命同投訴啦傻閪

呢兩日咁多人幫個有份掟人嘅阿伯講嘢，自己諗下點解

阿伯可以安息了 做到七十碎仲要做， 一了百了

佢喜獲毛主席接見。應該眼閉啦

阿伯係被藍絲師奶所殺，佢要埋藍絲堆嘛，可乜憐?

睇左內文先啦